# 目录结构

<br/>
<br/>

```
-- packages

  -- cli 脚手架(create-easyest)

  -- components 本地开发组件库(@hq-lowecode/components)

  -- lowecodeui 打包后组件库,既要发布的组件库(lowecodeui)

-- example 测试开发组件库的Vue3项目目录

-- site 组件库文档站点目录

```
